美國國務院發表聲明：紀念天安門31週年

美國國務院剛剛發表聲明：
《紀念天安門31週年》
「今天，我們向英勇的中國人民表示敬意！
我們為1989年6月4日的遇難者表示哀悼。我們與中國人民站在一起！他們一直渴望建立一個捍衛人權，基本自由，和基本人格尊嚴的政府！」

推

美國國務院係大中華膠

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

他們一直渴望建立一個捍衛人權，基本自由，和基本人格尊嚴的政府！

我知美國政治上一定要咁講，佢地亦知道呢句說話係錯，但真係又假又膠到極點。btw，又學到野。